{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리시안 강촌 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン情報によると、チェックインは午後15時に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数追加に関する情報も提供されていますが、基準人数以外の人数は37ヶ月以上から追加費用25,000ウォンが発生し、人数追加費用は1人当たり5,000ウォンであり、寝具追加費用は20,000ウォンです。 乳幼児を含む最大人数を超えるため、入室できず、この場合は予約のキャンセルや払い戻しもできません。 エキストラベッドの追加は不可能であり、タオルの追加料金は1枚当たり1,000ウォンです。 退室延長時間につき20,000ウォンの延長料があり、最大16時まで延長可能です。 宿泊施設のアメニティは無料Wi-Fi、中央冷暖房、TV、エアコン、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、上履き、冷蔵庫、クローゼット、食卓、携帯電話の充電器、消火器をご提供しております。 バスルームアメニティとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が用意されています。 ただし、2022年11月から使い捨て用品は無償で提供せず、過料が科されるため、使い捨て用品はロビー自販機で購入できます。 客室によって画像と異なる客室に割り当てられることがあり、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合は予約がキャンセルされることがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルには払い戻し手数料が適用され、業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペットは同伴入室が不可能であり、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室措置の理由になります。 火災予防のため、客室内では調理や火気の使用が禁止され、大人を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能です。 家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。 最後に、サウナの利用に関する情報も提供されていますが、サウナはコンドミニアム1にあり、利用時間は平日は午前6時から午後8時まで、週末は午後9時までです。 利用料金は大人20,000ウォン、小人15,000ウォンで、宿泊客は大人15,000ウォン、小人10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加に関する費用はありますか？",
            "answer": "基準人数以外の人数は37ヶ月以上から追加費用25,000ウォンが発生し、人数追加費用は1人当たり5,000ウォンであり、寝具追加費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、予約のキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "タオルの追加料金は1枚当たり1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "退室延長はできますか？",
            "answer": "退室延長は可能で、延長料が20,000ウォンかかり、最大16時まで延長できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設のアメニティとしては、無料Wi-Fi、中央冷暖房、TV、エアコン、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、上履き、冷蔵庫、クローゼット、食卓、携帯電話の充電器、消火器が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティは何が用意されていますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が用意されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "2022年11月からは使い捨て用品は無償で提供されず、ロビー自販機で購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室によって画像と異なる客室に割り当てられることがあり、重複予約が発生する場合は予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルには払い戻し手数料が発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルには払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の対応はありますか？",
            "answer": "業者基準で、物品の破損や紛失時には弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火気の使用や調理はできますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内では調理や火気の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用について教えてください。",
            "answer": "サウナはコンドミニアム1にあり、利用時間は平日は午前6時から午後8時まで、週末は午後9時までです。利用料金は大人20,000ウォン、小人15,000ウォンで、宿泊客は大人15,000ウォン、小人10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 717,
        "QA": 792
    }
}